英超隊目前14:2德甲隊

今晚大炒吧 利記！

希望利記可以456隊德甲私家雞

雙冠等收錢

一於炒十粒幫我地倫敦好友報個仇！！！

樓主垃圾

17:3

果3球仲要係12m同og

轉行做骨場幫人打飛機?

你估我做你死鬼老母份工咩傻仔

有道理
手口並用收貴好多

3球唔計喎12碼加烏龍

未夠以前阿狗啲息啦